一人一個你最深刻既online game

魔獸世界
地圖多到任務做唔曬
但隻game好劇情化
利申：玩左十年

星夢 玩左6年

玩到佢汁

Heatproject

曙光

Sooff 算唔算

G1-G3既瑪奇

之後已經變質

極速快車手
未走火入魔嘅漿代言

之後就sd高達 純粹想玩返

UO

未必多人識。不過自由度最高！

天龍八部

想講兩隻
龍族。 魔力。
兩隻玩法/風格都好唔同 但兩隻都好好玩 以前d game真係有誠意好多

仲玩緊龍族私服

彩虹冒險

點解冇乜人提起寵物王 係咪真係冇乜人識架？

夢之歷險 日日等打死地

夢想世界 跑online 巨商

跑 勁舞
mk online game

魔力, 童年回憶黎

而家有私服
677裝

好想玩返寵物王

奪寶王 黑橘代理
小學雞年代覺得好好玩

Ro 第1隻月費rpg
Tera 第1隻我可以玩到封頂既game
Gc三少俠 課得最重既game

1人1隻避免太小了吧

係咪cafe? 我以前好似玩到100lv 左右無玩

FEZ,彩虹冒險

垃圾爛橙

無間道online 有係連登仔玩過

天地玄門

魔力 雖然係童年回憶

但果個職業獨特性 故事 真係好正

CSO
利申：以前係黃大仙警區副團長

Diablo2
Heat project
天外

卡巴拉島

FEZ

不停咁鑽

香港好似好少人玩咁 其實隻game幾悶 唔知點解會玩咗咁耐 不過都執咗好幾年

eco 好多女女玩

LOL 個個都係度話唔好玩但係又繼續玩
成個風氣好似成班人食毒品食到上哂癮咁

巨商

墨香 迷到而家仲有玩

好掛住以前一大班人開公會打公會戰一齊玩

童話

一定係魔力

無人講SD

楓之谷
拿拿林

竟然比我搵到同路人
隻game啲3d介面個時黎講勁高汁
啲技又多又靚
唯一唔好處就係太難升lv
打團戰係最爽

UO

幾時先出到隻類似既mmo

竟然冇人講吞食天地

隻game好好玩

呢隻真係好正！
我記得可以變獸

Sd高達 打關卡卡怪衝去直接做低亞布3

拿拿林

竟然冇人講LFO?

黃易群俠傳 應該冇咩人識
後尾睇番成套小說好感動

龍族

自由PK真係好爽，官服時代成日去新手區清場

天堂1
2001年開始接觸
依家仲有玩緊私服

一定係金庸群俠傳
嗰陣迷到癲 又玩公會又攻壇
又網聚又剩

魔力

吞2
可以交易既game 都鐘意玩
但缺點係有人會買賣金換hkd
即係hkd 戰士玩哂
果陣細個成日比人搵笨
少年關羽換人少年趙雲
後尾再用少年趙雲換少年劉備
一隻廢過一隻
不過最後比人爆ac

吞3都算近期
不過都係5年前既事
而家真係無rpg 好玩
搵唔返以前既感覺

魔獸世界
細個玩真係完全代入左個世界

龍仙法超cute

一定係fez
利申：fez第一刀遊

彩虹冒險
星夢

留在彼此的身邊 牽著手再繼續飛～

睇多次個post

亂online同熱血江湖

星辰online

竟然咁多人講曙光
曙光真係好正

星夢

勁舞團

原來第一頁就大

亂同勇

曙光2元氣特攻隊
Sd高達
信長

古惑仔

龍族
邊戰國戰公會戰
好撚正

海盜王

亂
aion

巨商
玩到沉晒迷，但又賺左唔少錢，由好似30幾蚊一億玩到8蚊一億

魔力
回憶，中一果陣玩，每個月好似98蚊，真係好吃力
但個系統同玩法好正

其實最開心都係成班fd 一齊玩，有傾有笑
依家真係搵唔返

巨商
玩左好多年
課左好多錢
又抽野又轉國
最後有埋麒麟
點知未升到250就
好撚想玩番之前個acc

飄流幻境
唔係最好玩不過最難忘
水色星球

Heat Project

古義
heat project

一定係巨商 小二打到大二屌你老未

星夢 拉怪爆怪 揸黃蜂機 星座頭飾背飾 好掛住個時既自己

飛天歷險 6-7年前果隻，識左好多變真實朋友

竟然冇人講三小俠

百變恰吉
而家仲玩緊

夢之歷險
風氣未變壞之前

跑online

龍駒
夢幻龍族傳說

天外

百變online

彈水啊給
世紀帝國
CS

Maple story

完美世界
中二玩到而家u grad
識到男朋友 一班會揸機車周圍載我玩既台灣朋友

墨香 到而家都仲記得佢啲過場景圖 靚到 春寒賜浴華清池 溫泉水滑洗凝脂

Tnt

曙光
以前年代咁多隻rpg入面佢真係算最top

海盜王好玩阿

魔力由細玩到大 所有野都記得好清楚
但最影響既係天龍 因為最青春果幾年都擺左落呢隻game到

個時動漫節特登去排隊買第一套399

有 課金買車

玩到七十幾lv就無心機升

廣東道去澳門

RF online
應該冇乜人知既高質game

童話
第一隻online game
仲要個陣係收費版

真少林傳奇
heatproject

終於有人講

ro同古龍啦

網三

吞食真係正
果陣捉npc
又可以移民去其他ser

有無人玩過天下無雙

楓之谷

巨商 初期玩到大房 搶城

彩虹冒險 單拖各種大boss

機械人G7 食水太深 但係正還有大技（香港打比賽 ）

打太空館，重慶，搶地盤。
其實點解會執尻咗

魔力 天外 跑 吞食天地 漂流幻鏡 戀online

天翼之鍊

墨香 幾首bgm都真係好撚好聽 前排係街度聽到差啲喊

龍之谷 近年黎最好玩既pvp game

幻想學園，唔知有冇人玩過。
吞2

我都係 超記得依隻Game

墨香,亂online

一定係飄流，我既童年。。。。

天堂1

有無人玩過榮耀

機甲鬥神傳

跑online 小學雞果陣用嚟媾女

Same

好生活化。
自己就係Everquest

超時空戰記 無人玩

彩冒 跑 Heatproject 瑪奇G1~G10

天書奇談

Rift 時空裂痕 垃圾台服代理 一隻好game唔夠三年就執左

石器時代

亂/勇online
好懷念掃街
唯一衝到上十大嘅game

Heatproject屌打全部

跑online
巨商
Heatproject
墨香

天龍金竹

有個職業好似小丑咁，武器係用飛刀，攻擊個時不斷咁飛啲細刀出去，畫風係Q版

有冇人記得呢隻Online game叫咩？

夢之歷險

一定係古龍

炸彈人online
無人記得係咪因為我太老

終於有人講 年代太遠

第一係夢幻西遊

其次係幻月之歌

墨香
正服私服重複玩左好多次
龍之谷
玩嗰陣岩岩出到32封頂 日日都殺三頭犬殺哂體力就同班fd係pvp度流連

有玩過，中學真係好迷隻game

墨香

仲味執

夢之樂章
第一隻令我重課嘅online game
連第一次扑嘢嘅女朋友都係呢到識
已成過去

彩虹冒險 Heat projet 龍之谷

Same here
一路都好想再玩 但入到去好似單機咁

誅仙

香港竟然都有人玩完美世界

LFO
由ver4.0玩到佢前幾年執
識左班網友仲見過面

夢幻古龍

味你老母

墨香正服私服都正

完美世界
不過宜家熱潮已退
細帳根本搵唔到人打賞金或者帶修真

吞食天地

見有人講吞2
覺得無得同吞1比
雖然外掛係基本
我都講唔出有咩真係咁好玩
但佢係我第一隻onlinegame亦係最鍾意既

申利 有玩哂吞食全部系列包括手機 玩online game超過十年

每日揼箱賺錢
我都想玩翻

睇呢個post可以大致得知呢度年齡分佈

瑪奇 百變

幻想校園

魔力la......
由正服玩到而家私服都仲有玩,
玩左有14年了..........
佢d任務真係好正
仲記得開始拎隻使魔+攻
大宇都係咁，
正服開左十幾年仲未汁。。。。

Ro

ro
夢之歷險
龍之谷

ro係我第一隻玩o既online game 勝在職業多地圖多
夢之歷險係玩得最長 都唔知自己點解可以玩咁耐
龍之谷係當年我覺得做得最好睇o既online game先玩

童話online

雖然畫質差 唔知點解會咁好玩

神州
龍駒
夢龍

ASGARD

墨香
Cso
兩隻都橫跨左我成個中學雞時代

Lfo 抽卡抽左好多錢
佢個故事仲未完 就汁撚左
明明個故事好撚好睇

天龍八部
由小學玩到上中學
同啲人一齊去打交刷野
不過自從GM派膠一直鳩開轉盤/蛋
就變左質啦隻game

一定一定係魔力 好懷念以前上網搵攻略打王 行地圖行幾個鐘搵王
唔比小打飛人
路比++++

有冇人玩過封魔幻想

星空之門
玩到100lv 成功賣左acc 有1500
之後重新玩
記得果陣出 混戰。。。。 個個搵位伏人 等開戰

之後到3小俠 前期好好玩 ... 後期超多外掛 ...

劍士 瘋狂刷地 ... 要撳爆個keyboard
山谷場

RFO 機甲鬥神傳 武神三國

水滸歷險

百變
FEZ
夢之歷險

我講隻一定無人識既 神戒

仲有夢龍

仙境傳說
開服開始玩，玩了7-8年，
之後有幾個台灣朋友去當兵，
玩開班人慢慢就散了，
好想返返以前開心日子呀

宜家成隻game變哂

有人巴絲有玩
洛汗
夢之路娜

玩過 想當初新手個陣好想有金邊草頭刀

Runescape 有無人玩過

功夫世界食過兩條女

幻想學園同墨香 細個比雲起呃好多利是同零用錢但係都好開心

以前好多款game 好正 幾隻一齊咁玩

蒸汽幻想 勇者 SD

FEZ 骨弓分紅海

龍之谷
玩得最耐嘅一隻 由舊玩到新 仲識左班台灣公會fd
但依家已經唔再興了

飛天歷險

一定係彩虹冒險同亂online

金庸 無職業

每個人一開始都一樣

入門派先定落黎

唔同門派唔同特色

又可以揀唔入門派

地圖夠大多任務

不過後期俾外掛搞死左

星夢
第一隻玩既online game

Mac 玩到？

魔力寶貝！

我都係

亂 幸福

tales of pirates

砰砰機械人g7(g7 online )
到而家都搵唔到一隻game搶旗模式係j過佢

命運之鑰 81 keys

打副本好正

三小俠
九陰真經

RF Online 但香港冇乜人識感
希望Online

龍之谷

呑食天地，童話

仲有爐石戰紀

龍族

接觸奇幻呢個題材

岩岩果陣就做魔戒同哈你波特

三群2

我由小學玩到而加Asso
但係點都升唔到頂lv
之前暑假有個包係直沖2轉100lv
就買左 當係完左兒時夢想

+1
睇住佢汁真係喊出黎

竟然有同好！

炎龍騎士團online 最記得成日用點數買金蘋果拎出去賣

居然無人提尼奧，今時今日D Flash Game仲未執柒佢

魔力
仲玩緊個私服

巨高 水滸歷險

星空之門
星夢

三國群英傳2 巨商 識左好多fd

夢之歷險

自己友

屌你老母 竟然無墨香❨未出泰坦❩

巴打係八十後前半定七十後後半

墨香依家都仲有玩

魔力寶貝 中二玩到大學

少林傳奇 <----應該冇乜人識
墨香 <-- 一有私服一定忍唔住手玩幾玩

點會冇人識 回合制game吖嘛

Same here

想當年我隻黃金變種蟹

Raycity

水滸
Eco
Fez

有
不過識人玩呢隻game玩到dse都唔去考

我最高係玩到101
宜家二轉7x lv
見住完美越黎越少人玩真係覺得好可惜

蒸汽幻想

有無巴打都好鐘意龍族 祭司/巫師個施法 係到唸咒 由其係祭司
真係無乜game咁有誠意

一定係夢幻西游

ko p

終於有人講希望ONLINE,果陣玩台服玩到比人爆ACC

其實依加仲有咩online game未執???

記得果時9唔9要查字典

heatproject 跑 三小俠 成吉思汗
好想玩

最深刻係飄流
成班小學雞一齊玩 識既人都係差唔多年紀
好掛住以前果種開心

FEZ
刀遊亂水
殘血解騎偷塔

夢之歷險 3轉法師單人死地

LFO
機戰

我都係 呢隻gmae令我學識打字
組隊爆怪由朝玩到晚 飯都唔肯食
次次玩到悶刪game 但過左一輪又重新玩返

新蜀山劍俠
呢個應該真係冇咩人識

九陰真經

飄流幻境

巨商
團戰打贏左全ser 第一既公會

跑online 彩虹冒險 夢之歷險 彩虹島 卡巴拉島 三小俠 爆爆王 跑跑卡丁車
全部都好深刻

你地講過既遊戲都玩過
全部都好舊 呢家無以前個D咁好玩了

星夢
成日買點數
ser: winter1
當時同一個會d人仲有加fb聯絡

Nage
流星蝴蝶劍
Aoc
希望

幻想學園

兩隻都有玩
星空之門仲有得合體升lv好正

我 水敏 轉呂布

天龍八部
由10歲玩到17歲
對港服放棄 所以玩國服

魔力 彩虹 後期就跑同夢之

我都有玩吞1 個時1隻昆馬貴到喊

一定係天龍八部 日日打交 仲好懷念
利申天ser

神話一
月費形式 打裝 好撚正
仲記得拎張卡攝落mouse打怪

蒸汽幻想

好想玩返

夢之歷險 呑食天地2 記得兩隻都dum左好多錢落去

完美

星夢出左好幾年都唔覺有番合體玩
以前有埋轉職，主線，支線任玩
寵又多野捉，但一轉到星夢就冇曬好多功能
前排話復活但分歧太大出唔成真係

SD Gundam

星夢
個職聖靈（好似係咁叫）
因為想自己打怪就做補血個職

EQ

魔力
小學開始玩
到依家已經重複玩左好多次都唔厭
仲係學識打速成的地方

石器, RO...

UO!!!

九陰

少林傳奇

m2神甲奇兵

水滸歷險
呑食2
跑跑卡丁車
龧光2
封魔獵人 (無人講 )
三少俠
夢之乜乜
彩虹(未玩過但開個帳開成個星期都開唔到 所以好記得 屌你老母猿人在線)
heat project(啲場好正 故宮 mk 一開始玩果陣入場即死 之後上youtube學入bug )

Same, 當年兩個公會有世仇，日日喺戰場到打交，真係好熱血

一定係天龍 中1開始玩
細個on99用男角揀左娥媚呢個女人職
以前同班fd刷下符 吹下水又一日
幫會開紅打敵幫真係勁有江湖feel
最緊要係天龍d寵真係好撚型

屌，我琴日都down左，但開唔到game，好懷念666頂s

垃圾gameone 百幾年都唔大更新一次
天龍就咁曬撚左係gameone手上

童話係我第一隻online Game
星夢 洗左好多錢落去
跑 洗左好多錢落去x2
Heat Project 玩到私服都仲有玩一排

三少俠 彩虹冒險

童話<--我第一隻接觸既online game
FEZ <-- 爛橙去死啦

ECO，其實係咪好少人識隻game

水滸歷險啊！
少林傳奇啊！
三小俠啊！

依個真 又可以變身 個社群系統做得好好

光明戰記 隻game 少人玩到基本上認得晒全ser 既人

古龍 由2.0玩到好似10.0
但隻game其實好悶

我識
火心 精怒
個陣成日收ex書幫人帶升

古惑仔online
試過排百大高手第二頁,但外掛出現就

當時無用外掛

亂online

勇online

榮耀

利申： 仲玩緊勇online

黃易群俠傳 宜家仲玩緊

夢想世界

跑

星夢
果陣仲識左個女仔

Getamped,Getamped2
兩隻game玩足9年

天外
仆街雲起

成吉思汗
烽火大唐

三少俠
童話

飄流幻境 玩左三年
年少無知 同馬來西亞妹結左婚係game

吞食天地

龍族！！奇怪咁少人講
天堂都冇咩人提

真少林真係好撚正 多得佢對隋唐嘅認識多咗 以前打土匪逃兵

飄流

月狐

石器 魔力 heartporject

A.I.O.N

81keys

極速快車手

希望

天外

榮耀

我覺得以前玩onlinegame 係開心過而家玩任何game
除左外掛出現，lol 都令到online game 倒退

有 好可惜

飄流幻景

龍之谷，16lv封頂刷牛角賺錢，仲記得成班友喺度挑戰啱啱出嘅海龍，食2下技就死...之後越出越冇難度

好似玩過
個陣玩個回血職 慳哂血水 不過清怪清死

曙光2 sd高達 夢之歷險 fez都有玩過
最深刻應該係fez
50打50團戰
1 32lv一定去買點裝 盛惠200蚊

GTA Online game

Gw1

巴打咩名

紫國f團
搵唔返班團友 幻影睇到請pm

深遂幻想
人生第一隻online game

有

夢歷
玩到後期日日坐p場吹水挑機

神州online ,玩左10年

08玩到13年
陪左我大半個中學生涯
每種職一隻分身

好懷念

真少林
天龍
搞鬼

升到20lv

彩虹冒險 有冇得玩返

GC

童話
成班人打屎洞...上23...真係好正
前幾排上返去睇個個企係到郁都唔郁掛機

跑跑卡丁車

古龍群俠傳🤘🏼🤘🏼🤘🏼

寵物王
龍島我去過一次咋
我啲強酸白龍同自由斟bb, 好掛住你地

金融群合傳

女神online

UO
好自由冇職業之分
可以做買賣/原材料
出海打大佬
起完間屋可以俾人爆格
當時覺得好震撼

Diablo2, 玩到學業都荒癈左

東遊記--->艾爾之光
Anyone?

細個零用錢俾左好多雲起
天外同墨香我真係好深刻
bgm 仲記得
同埋識左啲歷史人物(天外英雄)同大陸地方(墨香地圖名)
之後玩既夢之乜乜已經唔係好記得玩咩

當年仲有童話週刊 前排執屋一次過掉晒

Heatproject, 光線飛車

童話 玩左十年 最記得灰sev金商門口有條友叫賞心悅目無止境咁買野 未見過佢郁 賣d野又勁撚貴

第2應該係魔獸 都有十年 uda 起步 80封頂之後比個fd點叫我跟團 ui都冇裝就on下on下就跟左團10人naxx

劍3 第一次咁多人出黎幫聚

三國群英傳online
應該都冇咩入玩過

夢歷
入到小公會玩到
跟住自己出去闖入左個陣海洋ser頭幾大公會
打雪地 死地
去p場 吹水or等仇人
豆場

亂同龍族係最有回憶嘅online game

heat project（私服仲玩緊）
海盜王同星塵傳說 真係好正 但身邊無人識

Heat project
小學成班一齊通頂

EQ...以前朝朝返學前去Camp check, 後來入guild 半夜去raid勁比老母屌

仲有初期未改版，med 要坐低畫面對住魔法書，淨係靠隊友打字先知咩事，勁on9

新蜀山劍俠 見黑澀會代言走去玩

以前個地圖逼滿晒人 依家⋯

無記錯係大宇既game? 果陣玩有玩魔力 見到呢隻都走左去玩
隻game真係幾正，不過我記得好快收左皮

個時覺得d畫面同角色造型好靚

我有無睇漏 竟然無人講金庸群俠傳online
online game既始祖 雖然剩係玩外掛
但係真係難玩加劇情重

童話
Heatproject
Paradise Heatproject

古惑仔online 香港版圖正
heat project
diablo2
水滸歷險online
勁舞團

呢幾隻玩得長又有回憶
d網友都唔知去晒邊了

原來百變恰吉仲有得玩
即刻dl左黎玩,最鍾意team kill

天翼之鍊 RO 希望online 瑪奇

好懷念細過果陣放假朝早起身打online game

成吉思汗
跑online

由開服就玩

Ultima Online

天馬行空課到第一有錢俾人爆ac

岩岩玩番私服

Kicks online

神話（或者叫RYL）人族，獸族互殺，去獸島打怪升LV，一路打怪一路要留意有冇獸族喺附近，緊張感一流~

水

聖戰科洛斯 有冇人玩過

係幾好玩，唔明點解冇人玩，變左小圈子遊戲

吞2 果陣課金課到啲裝上十大 果幾年一蚊都儲唔到

古龍
南京城開紅色隻揪
爆不死d 叮叮聲真係好撚正

華義果隻俠客列傳

小學玩跑Online
中學就玩光線飛車丶SD高達Online
諗起嗰陣日日放學約埋fd玩真係好正

我仲記得把新手武器叫湯米衝鋒槍
以前覺得雙持好型

魔獸世界
細個打機打到吸毒咁
依家有時想返去玩都無乜時間

彩虹
L4D
魔力
隻隻都係童年回憶

萬王之王
有冇人記得？玩過？

一定係RO同魔力
RO一出就玩,玩到佢收皮

近年出既GAME 都比唔番之前打機既感覺
感覺上大部份都係玩即食

啱啱先開始追post本身都想講

想當年愛一神頭五

Runesape

我都係
你咩公會

金庸
龍族

legend?

同好 完美世界啲畫好靚

九陰真經，日日一On就打交

夢想世界 ，南遙，玩左5年

Sd高達online 可惜汁埋

Sd高達 夢之歷險

洛汗
Ro

黑橘年代嘅龍之谷
當年沉迷到一個點，成日諗玩唔唔番點算

希望

冇人玩RF online

巴打咩公會
冇記錯我好似promise..
最記得有個阿叔叫 初戀 好鐘意送點裝
唉，一切已成過去了

征途
係咪冇人玩過
自從同台灣合併左就冇玩
真係最好玩既online game
之後轉玩曙光
升lv升到顛

識貨

唯舞獨尊

屌竟然有人提
前幾年考完dse太悶玩返 幾好玩
而家又想玩

天龍真係玩過最好玩嘅game 嗰陣北ser個校場閒閒地都四五十人 一件重樓成兩三萬港紙 而家成個洛陽加埋有十個都偷笑 重樓一文不值

可見年齡層大約幾多

利申天堂1

好懷念嗰陣入校場要㩒f12嘅感覺

SD高達

Gunz , Runescape, 末日戰曲

勁舞

仲有gunbound

我都唔知點解童話呢隻垃圾game會咁有吸引力
戰鬥系統又垃圾，屈技系統又垃圾
得d任同工技正
利申斷斷續續玩左十年

忍豆風雲2
好撚好玩
好撚想玩

終於見到有人講水滸歷險
青龍頭蝴蝶背
到破壞平衡既金豬頭果d....

天龍8部
龍之谷
有冇相認？

童話
D BGM 真係好正

成個post冇人講勇者online

天山童
秩序之龍（做過大公會會長）

三國無雙online

三小俠

漂流環境

幻境

Aka dual shot2 only

識玩一定係玩淼禪

SD高達、天龍八部、吞食天地、勁舞
全部都係童年回憶😭
瞞著屋企人用零用錢買點😆

真少林 舊時同成班同學一齊玩一齊打副本真係好正 但之後個個棄驚得我玩到二轉

龍Online 同三幾個同學玩 最尾又係個個棄晒

同路人
有得打副同有迷你屋玩
其實好正

係呀仲有GUNZ呀
好好玩

通常會開哂特效影相

邊度有得down？

石器彩虹

星夢 而家藍貓個私服執左啦咩??
彩虹冒險 而b6個服開返 但個pvp 又玩唔到...

龍之谷
個pvp 真係好好玩 到而家都好中意玩 只玩pvp
但唔想晒時間升lv 而且玩其他職又要重新由1lv升一隻...
唔滿lv 又唔公平
如果可以直接開隻滿lv 只可玩pvp 嘅角就好啦

卡巴拉島
榮耀
吞2
童話

不過細個唔係成日可以打機
玩到後期
好難先升到lv 果陣就冇乜點玩

依家睇番個po
都好懷念
有d 想玩番

少林傳奇 由收月費玩到佢倒閉

最撚記得天龍八部
個時去古墓升lv成日比人搶怪
跟住去捉隻翼怪定唔知豬 又會有個成身點裝全ser頭幾既人睇場 叫你排隊等幾個鐘先捉 唔係就開紅殺你
到出天龍2都未捉到隻寵...

heat project

Where

求彩虹冒險私服

星夢點數卡到宜家都無掟到

用黎警戒自己咪再買點

順便得閒j下summer

哈哈，完美算係嗰時國產大作
武器，技能，任務，副本難度
樣樣都好得
仲記得19lv去打蟲王boss
啲小怪又多又痛
要貼住條牆邊行入去打boss
好刺激

商業大亨

嘩 gunz同gunbound 真係你地講番先記得 以前真係咩game都玩過咁制

一定係fez
打團戰真係好撚正

奪寶王呀 我之前成日都唔記得左個名 果陣好好玩 不過身邊無fd玩 係有日無聊自己搵翻黎

在天空邊畫個大圈圈

街街街街街

勇者/榮耀

個陣小三有電腦第一隻玩既online game
個陣字都未識打成日上線就比人蝦
好記得一個ID 梁茶偉 一個ID嗅口明帶住我玩 好多謝佢地
隔左咁耐佢地可能都做左人老豆

遊戲台有post回鍋緊

石器都冇人講

三小俠
有無人玩

Fantasy Earth Zero 國戰真係好正

三小俠 小學日日用羅納玩對戰升lv 打到花盾 除左轉職任 當時仲未有羅納四轉
夢之歷險 日玩夜玩 暑假同朋友傾電話玩 由早上七點玩到夜晚十點 有時仲三拉傾電話玩 以前未有死地 打豆打到癡線 不過係好有回憶既

三國群英傳

龍心傳奇

墨香正私服 正服記得同班周圍去打怪 全部人一齊用輕功幾正 私服就去南戴河R人帶 之後升勁咗就去不停同人比武 鬥快秒

勁舞 好懷念80Y 同鴨子飛了beat up

童話
海王之門有無人聽過

巨商
日服冇課金 曾經有朱雀
之後轉左玩GPA同人生online就冇玩

彩虹汽泡唔知呢到有冇人玩過

SD
打廿年機，都係覺得SD最啱我手感

墨香

星夢,彩虹,跑ONLINE
童年回憶

識f團人 要唔要幫你

巨商
唔知點解有種魔力吸引我重玩咗幾次
墨香
中學雞時成班fd一齊練功打怪又係好難忘

曙光2 真係好懷念
最多人既時候團戰/天女㙮多人到..仲記得朝陽城bgm,,最鍾意玩醫師...招生命之泉細個果陣真係覺得好勁...可惜alta冇心搞落去

屌星河裝型撚到
以前sever 1個擺賣區多人到lag機
宜家得一兩個人

跑online
拿拿林online
天龍八部
CSO

巴打咩幫？ 我以前夢滅

以前成日開分身係擺賣區hea，係到搵有冇水魚放平野,執過50+3雲放10000$，勁開心
唉回憶在心中

魔獸世界 因為佢同ex鬧交
而家分左手 又玩返啦

三小俠

千手一石
C+山場禁魔弓

我係超熱愛完美既絲 中二玩到大學year4 回鍋又回鍋 真係有好多難忘回憶 會特地飛台灣同佢地去個5日4夜既旅行 最知心既女仔朋友又會黎香港揾我
最高有隻二轉103毛 完美所有野都靚到痴線 冇得輸 仲記得以前整到把60黃昏武就已經好勁.. 可惜新幹線岀太多呃錢野 台戰玩晒 戰靈，境界個啲根本追唔到 點會有新人加入

星空之門

咁耐都冇忍豆2
此post已完

機甲鬥神傳
以前晚晚洗m28
出左三國之後柒到on9無玩
想玩返都無哂啲ac
利申 love公會幹部

同好，有冇玩私服？

GrandChase永恆冒險 三小俠

咩ser fs?

SD高達 我部天意

完美世界
雖然啲裝備麻麻地勁 但殺到台幣戰士好有成功感
最正就係線上等打架 去非安全地區殺敵幫 真係好爽
隱身>爆真>暈>捅兩野>隱身 爽到爆

可惜依家少人玩 如果唔係實重課

利申：一出玩到依家

FS幫友say個hi

冇人玩過路尼亞戰記 戀online?

勇者online 到後期嘅榮耀online
百幾人係雞場到打龍個時係最正最深刻

希望？

我係你地敵對
專掃你地外掛

好多小學雞嘅團嚟

識玩

我都掃架喎 天山爽呀

你講職業？ 我都係天山

不過聽人講我acc轉左手一兩次之後好似去左你地果邊[sosad

RO
依家仲玩緊

Risk Your Life 2 神話2
玩任務，公會，團戰，儲寶石，升裝。我嘅青春😫

等左咁多頁終於有同好，真係好懷念
好想瘋狂扯旗

當年玩到全套60綠+10
唔記得80定90lv就無玩

過左幾年佢封鳩左我個ac

Ow近排都出左個搶旗，完全唔係果皮野
G7有推進器又有近戰遠戰，左手揸鎗右手揸矛，諗返起都好jj
最可惜係俾個代言整壞左隻game，有錢係玩撚曬，搞到最後要摺埋

咁多年年年都話出g7 2,但係我就由初中等到而家大三都未有

呢個好正

我都係呀屌

Bug no kill

夢想世界我都有玩 你叫咩名

龍族

天堂2 第一隻game
本尊白老
小學見老豆玩就玩埋一份
人生第一次入血盟同盟聚
同埋老豆一齊去真係好正
我全場最細個 啲姐姐係咁夾野食比我

Aika (好似無人講) 好熱血
做聖徒
搶聖物打國戰好好玩好多花生
然後入公會
係到識左幾個到而家都有傾計既台灣朋友
第一次課金
見證住隻game衰落
跟住識左個香港人 同我表過白但無緣一齊

Tera 好鐘意啲職業同技能
專注元素
雖然無入到啲好既公會
但都識左幾個好好人既朋友
不過因為電腦太差 覺得副本風氣唔好
就棄game

古龍

咩名呀巴打 好懷念

巴打玩緊咩ser

竟然無人講希望

天龍八部
南ser 幻滅幫會

GUNZ 第一隻玩嘅game

好似得番一兩個
cafe，yc唔知收左皮未

巨商(神作沒有之一)
彩虹冒險(以前俾人爆撚咗個ac )
跑Online
夢幻龍族傳說
FEZ 紫國冰法

佢執個陣勁傷心

星空幻想都好正

夢之歷險
由小學玩到去中學

咁撚多人玩星夢既

真係好正 嗰陣做靈鬥 不過用兔紋爆怪

Sd gundam

以前係台地我一個屠鳩哂班垃圾

夢之歷險
夢幻古龍
SD高達
天龍八部
CSO
夢之樂章
龍online

仲有好多好多

FEZ
楓之谷

天堂
魔獸世界

跑跑卡丁車

一開始玩陸服先，比班大陸西撚狗咁撚，之後唔甘心，日日都玩四 五個鐘，慢慢升到彩色手套，練到識飛咁滯

跟住轉玩港台服，啲人廢到好似中學生打小學生咁，用班車都可以終點十秒倒數得自己一架車

到後來出埋SR變型車，都數唔清自己放左幾錢落去買車

奇幻西遊

星夢真係好正
個時好細個, 有個姐姐溝我

最後仲約埋黎見面
不過我個時太年少無知

對唔住姐姐

百變online
岩岩出港版無耐就開始玩
果陣時本身玩緊台版 但個陣唔知點買台版點數
由小四，小五玩到中三，中四都玩緊
每日都去買20$gash 點數
佢d 裝好撚貴 差唔多40$先有一件裝
我所有零用錢都貢獻曬係隻game 度
利是錢，飯錢都係
前前後後應該扔左成萬幾蚊落去
個陣時個世界好似得呢隻game 咁
就算平時返學比人恰 都覺得冇咩所謂
有呢隻game 陪住就足夠
最鍾意玩3地
成日都打曬對面四個搞到隊友冇得玩
之後終於上到銅龍爪 但後來同成班frd 玩信長
之後就冇乜點on 過
近排先知原來港版收左皮 又見到呢個po
就好有感歎

由開服玩到合ser 直至佢執笠果日
升左好多隻封頂又識左好多人
晚晚打RVR

執左笠之後有堆團友仲轉戰左日服
我得閒上去吹下水咁

夢之樂章
楓之台

童話
真心覺得呢隻遊戲唔錯 學到好多故事 行商

Ro 好多人娛玩

LFO

當年細哨都玩

AIKA

AOC無得輸

一定係魔力寶貝！

亂Online
勇Online

一樣喎巴打

其實呢家仲有冇咩online game 可以識下o靚妹仔
利伸：單身十九年既毒撚

拿拿林online
夢之歷險
玩到好高lv

上面留言到依家都見唔到有人講神之領域

我係第一手既xx刺客

識！好玩
養左隻光仙子j

Eco 跑online同勁舞

亂online 港服
由佢一出玩到執笠，然後一直keep住玩私服

極速真係好好玩 啲任務又刺激
啲歌又好聽

幸福
穿洲過省咁去到第二個國真係好感動

沙漠遺跡啲bug多到
仲有飯店 瀑布
最鍾意玩雪地同飯店
而家私ser個個淨係識玩故宮旺角

SDGO 天龍八部 Heat Project

SD以前玩極都係儲唔到錢忍唔住抽，玩到好失敗，結果忍唔住要課金，第一隻S機好似已經要數到命運
最好玩一定係地獄死神EW

天龍北ser逍遙，未變質之前真係好好玩，打古墓刷跑

Heat project買槍唔會好似濕鳩cso咁有限期，game錢買，一買就永久

PSO
Dog no fuck

地獄死神隱形
仲有神高達明鏡止水殘影

天外
征服
巨商

唔知fs係咩係咪代表唔同

第一隻係童話 小學雞入坑 d bgm好撚正 果時好似仲係咩天方夜譚

不過最深刻一定係飄流 果時水色香江都有ac 不過主力係香江 好記得解個轉職都要個幾兩個鐘

龍谷都有玩 不過好近期啦 其實都5,6年
果時紅牛個動畫我記得仲好有霸氣 唔係而家咁變跳舞牛

Nana Ocean

-童話：中學時第一隻接觸的online game
-希望：有即時戰鬥系統+手動連續技輸入，相比當時流行的自動戰鬥、回合制更要求玩家操作技巧
-Mabinogi：畫風正，擁有當時屬於新興的角色成長系統，加上「職業系統」並非只有主流的戰鬥位置，算是為當年較為單一的online game市場加入新想法

娥媚屈撚到
隻game真心正 不過好燒錢

夢之歷險

最近玩返

老屎忽分享

古惑仔
霸住地盆佬清潔工重生點刷袋刷石
入學堂做警察轉飛虎
平放藍袋黃袋春袋

魔力

太好玩職業寵物技能主線打BOSS
雪山++++++++++

終於有人講勇者啦

Runescape

爆爆王、CS

但最正都係龍族
私服play3果時日日毒洞pk好正 雖然我只係個笠wall救人既祭司

我曾經係promise 因為我個情係入面
佢叫0o小寶貝o0
嗰時我係小學雞 佢係18 19歲 佢有時有啲生活上煩惱同我講
我剩係答佢你做好自己 做自己想做既野啦
到大個 我發現根本唔係話點就點咁簡單
我係嗰時根本就唔明白佢 佢係隻game好照顧我 又唔收錢帶我打副 無條件送裝比我 幫我過任 應該係我玩game咁耐最好人既人 仲要係女仔
嗰時好興msn 但後尾佢少上 msn又執埋
冇佢聯絡方式 好想搵返佢 我仲好掛住佢
算係一個兒時直到依家既遺憾
btw 我後期入左60戰Darkness 打鳩落60嗰啲Le 好撚爽 嗰時好團結
同啲fd一齊30幾lv係安哥打寶任 應該係我一世人最開心既時刻
我好幸運 可以玩到隻game

憂愁刺客？我以前好似開過呢個ac
我周愉 之後改左名叫Galaxy

cs1.6計？

香港少人玩
Rakion

ninja stun grip

GKK
第一隻mmorpg

吞食天地 a.k.a 掛機天地，電腦要長期唔熄機先玩到，被老母屌到癲

Aion

Ro
魔力

cyberstep 直接營運
好多裝備開放G 幣買

呢隻game 我都玩左幾年 好好玩 出戰靈之前
仲升到封頂105 依家得閒都會上去鳩行
不過d fd已經走得七七八八

神之領域(到依家都搵唔到其他online game代替到)
彩虹冒險
跑(未有商城制前好好玩)

娥媚

FEZ，以為仲有ser b，黃國我係top果堆
合左之後成日比d豬隊友累輸

信長

一定係勁舞
人生第一隻online game
跟mk表哥玩 一玩玩左五年左右

K1龍虎亂舞
係呢隻Game識到好多friends
因為呢隻Game開始睇港漫
充得最多錢嘅一隻
打後都冇咩online game吸引到我

Tier1
古惑仔
古惑仔之義
彩虹冒險
Heat Project
百變恰吉

tier2
跑
墨香
勇

墨香 同個fd通頂練金鐘 吐納

搞鬼online 玩外掛玩上癮

夢之歷險
隻game其實唔好玩，令我深刻嘅唔係佢本身，而係我遇到嘅每一個人
小學雞嗰陣開始玩，玩得最耐嘅一隻online game，其實除咗佢都冇點玩其他
嗰陣識咗好多好frd嘅網友日日一齊打機 有幾個真心仲frd過現實啲同學仔
日玩夜玩真係好癲 暑假晚晚一齊吹水吹天光，瞓醒又繼續，每日玩十幾個鐘網癮極深玩少陣個心都囉囉孿
喺呢隻game入面識嘅第一個fd到今時今日仲有聯絡，都七年幾，我同佢簡直似到好似另一個性別嘅自己咁
仲有兩個frd到後來我一直都搵唔到比同佢地更加close嘅朋友 可惜緣份已盡

最難忘嘅絕對係game情
雖然我地只係一齊咗半年，嗰半年都只限於網絡，後來都冇見過面。但嗰半年真係好開心
即使之前同之後都有拍拖，都冇人畀到呢種感覺我
喺佢身邊就覺得好安寧好有安全感，靜靜地一齊掛機都覺得好幸福。鍾意佢鍾意到無論佢高矮肥瘦貧富乜都好，都唔介意
想講喺呢隻game遇到你，係我一世人最幸運嘅一件事。
我知對一個網上識嘅人用情咁深好戇尻，但我真係幾年都走唔出呢份感情，冇再鍾意過人
但呢家我已經走咗出嚟，搵到個好愛嘅男朋友，唔知你過得點呢 我知你仲有間唔中玩下，但我覺得可能我地唔見會好啲

中一中二過陣係隻game識到個阿哥(非5p )加佢個情，好似澳門人
佢地都好照顧我 又送裝。但有一日佢個情game入面sd email過黎比左佢個AC我，話之後會好少上，冇耐阿哥都冇上，AC賣埋比人
好掛住一齊打副本，傾計，打戰過啲時光
隻game真係好多回憶

神領 我等左500幾個post 講左2次都冇人冇反應
終於搵到知音！！

魔獸爭霸
唔知算唔算online game

講緊係自己整地圖個個

清心 不過同人打交好無聊 男角普功好柒

巨商 4年

唔知佢地仲記唔記得我

個個都中意夢之歷險

LFO 玩到我傾家蕩產
臨汁粒前1日仲突登入去玩埋最後1日

岩呀真係好有江湖feel

跑, 啲廣告真係好煩
LOL, 成班港女爭住打, 扮到自己懶隨和冇公主病
瑪奇, 有個朋友打咗十年

利申: 未撚打過online game

天山打交最on9 人地幫有隻逍 放招定海 你就含撚

十年啦

sd高達 競技黎講真係無撚得輸好想玩返

rpg 瑪奇英雄傳
畫質,劇情,操作都一流

GunZ

崑崙online

石器時代 依家玩私服

估唔到有唔少拿拿林

天山招移花接木

巴打打開邊個戰場
我打開40同80
一個就M會打revenge
一個就legend打屠龍堡

80戰喺legend
食過legend其中一條大波妹

比台灣人屌打

百變恰吉 玩到佢執
三小俠